你寧願屌隻狗定屌容海恩？

如果一定要屌一隻，你寧願屌隻狗定屌容海恩？

狗

容海恩

狗

你老母

做乜要屌

傷到狗狗就5好,我殺身成仁

both ok?

利申：寧願屌十次狗都唔屌一次容海恩？

馬海輪

隻狗好Q阿

隻狗屌容海恩,生隻色盲狗

呢個po叫容海恩老公情何以堪

我寧願樓主俾狗屌

我揀老衲-

一係對唔住隻狗，一係對唔住自己
我選擇死亡

想屌葉劉多啲

搵隻狗屌容海恩

我屌隻狗 叫隻狗同時屌容海恩 但怕狗也不屌

歌都有得唱

追去做人太孤獨